睇住連登對香港有d心灰

當然唔係代表全部人
不過我真係覺得越黎越冷血
越黎越覺同大陸人無分別
可能我真係越黎越老
唉